覺唔覺星期六都要返學係一件好反智嘅事

你話一次半次咪算囉
屌你老母依家係每個星期六都要上啊
仲要係9點堂
得一堂冇得調時間
自己個科堂黎 走左佢又唔係咁好
被迫谷住上
人地返埋琴日就有國慶3日假期
我就要on99咁特登係星期六朝早番黎上堂

利申 準備上堂

五覺

關人撚事

返星期六得一堂，俾我一定走左佢

返咪返囉有咩所謂 星期日就話姐

一堂？唔係唔走啊

慘撚過紅日要補課？ 仲要係因為個prof.自己去旅行搞到miss左頭兩個week要補課